JS3064 JS3351 JS3715 Poly EE/HD TSE 新生註冊處

每科收得幾十個人，我試吓用一個group聚集晒大家，方便交換情報先

我都好多嘢想問，有冇人入嚟傾吓計

有冇人幫推

報Ocamp要點做 幾時有得報㗎

Ocamp有冇淫驚玩

聽講有

聽講8月14返去Poly個ODay就有得報

more

聽講全男

互插屎忽

EE yr2 here
雖然上年係用BD入黎

freshman留名

互射十二下

幫推

senior intake 報唔報得

報得
記得帶

財務處繳費單擷圖(SU Fee) 及 不同繳費方法之收據(須附有有效debit note number及金額)
或 財務處繳費單(SU Fee Payment Status: Paid)

學生證

同學

入左Poly EE HD既
立即交紙退學仲好

呢位巴打又係到
btw,你宜家讀成點?

好過係EE HD